【黑警實錄｜黑警偷衫 官判守行為了事】

休班男警劉志富（50歲）於2019年3月24日在葵芳
UNIQLO 偷取14件總值1,406元的服裝 ，並另於2019年5月6日在觀塘 #UNIQLO 偷取兩件總值128
元的童裝，警方指被告被捕時不合作。

劉志富於2019年10月8日承認兩項 #盜竊罪，另一項 #拒捕罪 則獲撤銷。

辯方求情稱男警是出色警員，裁判官 #杜浩成 認同男警多年來工作出色，判有條件釋放，准自簽2,000元、守行為一年了事。

【案件編號：KTCC889/19】

知法犯法

偷嘢出色嘅驚完，令市民驚完又驚

呢隻狗官有前科

google 下超多案例，東方都有報佢向政權傾斜

幾時有狗官龍虎榜